[I]糞營運#白貓Project#5 又唔開post係咩玩法

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

開Post Template

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

角色&武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?

A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入
☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金
☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救

Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你

A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你

風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

神解隻隻都殘廢 是但塞啲50%buff

小心閃盲對眼既法老List dw
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族

外掛List dw
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)

外掛救済呪武紀念碑By#303lm
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略

不受歡迎List dw
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)

追數List dw
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走

特別嘉賓 dw
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

想玩

溜左

留名有待跟進

post都唔撚識開回乜撚野post

神解廢撚到

聖誕橙

又細力又保唔到命 都係用返龍女算

我覺得婆婆劍算係最有潛力

神解都廢事，慳返啲石

神氣解體

屌淺井老母，廢撚到

漏氣解體

appmedia班編輯一定開心死,唔洗排多次top10

10分鐘貨仔

咁睇啦
神解之後勁過上年

梨拳食完二技專武buff先打得15萬 就咁出得5萬

聽日專武

but

惡魔斧呀

龍女神解有回血 小滴無 公平咩

無抽過無換過

宜家咁一定唔會換/抽

渣ga
內置回血都冇

有六隻性誕2015苦主

針對我雫
抵你鳩毛頭仆街

好在個acc送左俾人玩 無眼屎乾淨盲

6隻

普攻強化 > 完 好似係

想當年既親生女

打13星都仲得既

5隻

吸血鬼槍吸乜春呀

隻劍

mola

又可以專心等正月神解了

7隻

btw惡魔武器下架，邊把係潛力股值得一換？

異常盾一隻都冇
點打高星協

啱啱用完 反而覺得呢隻唔差 二技上到三百萬

同場有限法

咁點解我唔拿隻打15星都得既龍女出黎打
13星仲邊有人打架

正月都凶多吉少啦

梨 一回

梨拳點睇

都唔知點解出到咁

冇龍女

嘩屌,
想拎出黎撚下都唔得, 廢撚到
點解獅劍同聖誕可以差咁遠

最後一日，抽唔抽惡魔斧好?

惡魔斧 配An妹一流

6隻苦主
呢隻game既玩家得返兩種
有龍女同無龍女
佢咁控制強度法龍女top1又多兩個月

又冇緩回,又唔夠人大力想點

其實上年都係咁

我1001
點解無得開POST?

新手想問下 龍女神解左有幾勁？

唔識開就唔好搶1001

滴龍又吸哂成隊聖誕角啲能力
未計水屬都百鳩幾萬

有龍女冇步驚雲專點睇

我7+1隻苦主

蜜柑修改完都打唔到上十幾廿萬

決意推島追聖誕火車妹

行路又慢 回SP又冇普功強化 玩撚毛呀

本身都成堆垃圾 可以有幾勁
龍女本身係屈到月見龍出黎先退休 神解應該都有得玩到2月

雞扎 打百幾萬有望

牙膏呢

2014個批就算啦
我自己都有4隻係手 完全冇期待過

冇An妹，換武抽人大法
反正隻game都冇希望，似乎唔使再留素材

打下15星咒就知乜事

連隻槍個攻buff神解完都無左
硬推限法個攻buff到咁

唔好意思,我收番呢句
各位當我冇講過啦

岩岩試完,正想屌

雞札點都應該夠力先 其他野就唔理住
月見龍本身係龍女直接取代版 如果解完都仲廢過佢應該可以執柒

無一千萬都唔收貨啦

隻野0移速,2技熊貓又唔識回sp
手感差到

15星狄龍按到手軟,
仲慘過用D票選角打

有舞妓王既地方我都會用月見龍 冇咁快收皮既

屌你老母閪

惡魔限斧表示

諗住火龍女咁勁就唔好FF
滴龍我覺得算係咁
拎白銀專打百三萬 係冇狀態盾嗰吓煩

an妹應該用咩戒?

望左望我上年正月冇夏龍又冇琴劍
下個月連期待都唔洗

水母龍仲好揪過狄龍

btw 仲係覺得黑翼劍先係top0

仲諗住有啲野刷下15星，點知都係要用返龍女

拎步驚雲專 五萬幾一下 打木柱

今次堆神解角幾好玩

巫女專 零突 冇石版冇飾品冇隊長技
有冇人有愛八突左試下上唔上到一百萬

爆擊9萬幾一下

配惡魔斧同80%血戒唔夾
普攻無雙流同加sp/技傷又唔夾
用加攻10%/會心10% 戒比較好啩
唔知呀 個戒指系統仲有人理咩

1.0都未神解喎

你估學火車玩火事場力咩

通常攻擊加15%戎？

有呢隻戒咩？
咁用呢隻啦

疊埋心水換惡魔斧 玩下無雙 起碼個AC有動力撑到聖誕先

然後月見法神解 又話月見霸榜屌打龍女剎那

就算10萬一下都要諗下先
零自保能力

變身士金狼，花槍戎

小滴1.0都未神解啦 唔係咩

用開魔族/幻獸/魔法生物30...睇情況用...

講個笑話
2015聖誕

把野勁係邊？

過多個月到雞札白龍受死

俾an妹用 解除CD封技時間

聖誕都係笑話,唔洗分年份

自己都係笑話 lonely Christmas 俾人笑

有好多把素係手, 諗緊換唔換
如果聽日早d講定限苦專咩技就好
an妹始終唔係限

我真係笑唔出, 咩料? 2015聖誕斧咩事? 又神解到?
同無神解一樣 一樣癈

其實我都仲接受到佢個封技CD

根本C社班programmer唔鍾意聖誕節

垃圾營運，聖誕神解咁垃圾不如唔好神解。
反正一樣倉管

又係愛里寶寶

IT狗,聖誕做到嘔

半年前嘅夏日神解都勁過聖誕
隻斧以為可以黑翼化
點知2技可以完全唔變

聖誕本身太廢

全球暖化 冇冬天
用夏日角打到聖誕
$#幾有國際視野

冇an妹 唔換？

又要等台版大改造

隻聖誕弓 我一用 笑左 同樣情況

如果婆婆劍+多100%移速再+個通常攻擊強化就收貨

用完心諗 下解左架啦

咁去到呢刻仲神唔神解好?
我仲有三隻係聖誕角係手...........

【白猫】クリスマスガチャ2015神気解放当たりランキング

S:滴龍
A:梨拳,吸血鬼槍,優雅
B就算啦,唔想打

$#仲Oh la la
又畀人BBQ

+1 但見呢到啲人講到咁爽換左黎玩吓

famitsu仲未出到評價
傾唔掂點吹奏 不予置評

要幫一堆廢物分高低真係唔易,辛苦哂各攻略網嘅編輯

Fami最近都吹奏唔起d角同武要比A

試完條龍之後都唔洗再試

準備棄驚

難以置信 仲有人未棄

唔洗分咁細
大家都係垃圾

點解d網而家先吹奏粉紅頭咁仆街既

有都唔解了

你個仔條女

唔解, 你留d 6色石同魂係度把撚咩

解左4隻
都係拎唔哂之前打無限塔積住嗰啲橙紫色細石

我無晒顏色石啦....

我都係為左用啲魂同石先想佢拿拿臨神解

我之前太多 忍唔住賣左黎拎
神解啲橙石用得果少少

最後250中 an妹，換把斧俾佢當限玩算

利申：未re島

聖誕島首歌真係好柒難聽

我以為得我咁諗

原來神氣上修都幾搞笑
槍職嘅大小姐有個[通常攻撃時のSP回復量+3]被動

官方冇心整不如執柒左佢啦

真係頂唔鳩順 要MUTE左佢

2技連追尾都冇 搵鬼用

無回血
小滴自從3.0後就賤過雞
說好的親生女呢

係pad有心搞舊角 可能人哋已經去到五年
不過白貓第三年仲會唔會hit都成問題

垃圾

個spr+3未上修已經有, 上修係1技多左個HP盾咋

我嘅意思係佢上修都唔改走啲廢被動
真係好hea

一隻都無

上修真係唔預佢有咩勁左, 佢唔改都唔怪佢
2015聖誕神解好心咪撚咁hea,
尋日出twitter圖雫龍1技變3條劍氣已經知佢hea整

你睇下蜜柑D被動 三個加埋都唔夠依家新角半個被動

咁撚垃圾
業績仲未反映到玩家不滿

完全唔識用eclia 反唔到一下就rip左

出限就第一架啦 硬係驚死佢會執

好多人都唔識

已經唔需要期待下次神解

雖然係咁講,但係都想溫泉神解

神解又廢, 活動又無, 石又唔派, 淺井想點

溫泉堆角本身都贏聖誕好多

俾黑劍燈左半個月
成功燈到去左印度
可以做神父接班人

咪比左幾億傷你地撚囉

其實係因為冇復刻所以先咁廢

MS pad呢d 幾時都有得抽

連比一個藍色盾eclia都唔肯

燈都唔洗燈 未神解果時成班都可以講係中川夏日pool級數 唔係有雫睇住

ha

fami版

聖誕pool特別廢姐 獅劍夏日都唔廢呀

溫泉呢個POOL唔諗住神解啦 ?
仲未肯找掙扎同月兔條數

溫泉pool太多石 白貓宜家咁菇寒 你明嘅

關我龜事!?

白貓係咪就黎收皮

係呀,阿鳩咪好玩囉,玩鳩你呀嘛

佢想學下高登咁樣

你話普通活動角神解 上到場咪當binus囉
但呢啲大時大節活動角 你揀喺聖誕神解 就解好啲啦 咁hea 大時大節都唔想課金支持啦 反正啲角出得咁密 就更加啦 你估個個剩係玩白貓咩 邊面有誠意啲咪課邊面囉

連登開咁耐得你一個日日都等緊隻梨咋喎

瞓咗無睇
手持小滴係咪有午餐肉屌？

無錯 淨係屌到午餐肉

真係獅2最廢啲角都神解得好過呢批
就連神父拳都有得吹奏
呢批真係諗唔到可以點吹

Gamewith 最高果隻都係得9分

點解你地會咁期待神解

9分係滿分

因為有愛

法老萬歲

再訓過啦

全部寶寶都係雞

帶土

真禮就係

依家啲角就係出得太密 唔中冇所謂 等下期 舊時啲活動角有特色啲 當初出溫泉 出技特效 好似中一隻等於兩隻 聖誕角就更加有特色

騎鹿車 坐火車 落星 聖誕歌 送禮物 都好有氣氛 所以呢啲活動角價值係高啲 而聖誕呢啲大節就更加

而當時出得冇咁密 派石又多 當時幾多人瞓身抽 但一年後就換嚟hea解 就算依家冇得抽 你以聖誕做招來 咁新舊聖誕角應該當一個package咁睇 你神解得有誠意 我一定會課到中哂今次呢set

但見到神解咁 真係課俾其他驚好過 又唔係剩係玩白貓 又唔係得白貓有聖誕活動

神解廢 白貓式平衡

唔准話我真礼bb

所以我都冇心追釘宮

加入寶寶黨 下一個法老就係你

走啦

BB同寶寶都差唔多啫
點解我咁非洲

不了

雫不予置評

垃圾驚 唔期望佢改到第二set技能組
但加buff 改個賠率改到可以刷13星都無
回饋下老玩家都唔做
棄驚 屌

食屎啦你

聖誕呢期點���咁唔掂？
好在���多隻都咁失望中，抽中左���汪雙，都有番個聖誕安慰

OK既 2關15星都有SOLO片

橙, 小滴連極凍都冇

btw 火車妹勁啲定神解小滴勁啲

評乜鬼 全部堆埋一份送去填海啦

呢關要點打，完全打唔入

ha jor 中果一次就叫人加入 咁應該除左河馬利同法老南成個post都可以轉星火黨

邊撚度法老
睇過

聽講係度打個房號就打到

花式,0分

識拎斬突打入場,仲扮唔識打
呢個花式唔錯

幫幫手，rm number: 34927

比想像中勁

唔該哂巴打carry

垃圾驚

佢點解打得入D冰棋?

春呀

根據現時15星適合度而言，小滴一定能進ss

用梨拳打協時感到失去人生方向
我到底做緊咩

有冇桃乃木

講還講

無玩個零月,千和拳甩左頭同真禮神解得未

可以過埋年先返

笑死 早洩解bam左我最初個ac

我個AC都封BAN左

封ban左= 兩重Bam?

解左

其實隻AN妹配惡斧是咪有BUG定咩事...成日開2技都變唔到身

俾個50%減傷buff小滴既話就玩得過

吸血鬼槍又幾正
淨係開燈+吸怪,等隊友打就嬴到

樣同���材跟足 ，好正
可惜個樣太���濕 咁樣

強帖留名

你比語癌佬傳染咗？

其實真係唔差 二技上到三百萬

聖誕蓮華我覺得好好玩
手感好左好多
起碼好過梨拳
火力就算鳩數,反正協力活動關大把人carry

原來2014嗰班仲勁過2016最新嗰班

控制強度 笑話

蜜柑冇乜大執喎😔

聖安娜直頭冇改過咁

結果d惡魔武都係換唔落手

棋好似3000幾防
隻龍7突近2000攻
白銀龍武好似加攻buff?
爆擊埋應該殺到

$#傻撚左

19號考最後一科試
宜家有時間玩白貓
有咩要肝

笑撚死

拍得幾正 淺井個樣幾襯把聲
條女呢段片靚過平時d youtube片

白銀得廿幾萬 咁撚唔公平

佢本身都靚

仲以為獅3拳辣殺...點知上惡魔拳打15*冰結全場牛牛冰棋輕鬆感電

今天的寶寶沒有限

收到風寶寶黨中晒限係度扮晒野

嘻

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻的嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

邊個係語癌佬?

我都唔想架.... 我繁體字佢自己出亂碼....

留名

唔知你讀咩科啦 咁加減乘除你一定識
點解要肝？賣咗個肝 啲錢拎去做定期
你考完瞓返幾年 到時拎返出嚟
是但抽隻角都破億傷害
就算白貓執咗 你都賺咗啲息
做人做狗你自己揀

語癌佬係哩邊有無帳號? 都係叫sparkemon?

好缺朋友，有冇巴打加下我，幫下我

油王

今時今日仲有人課白貓

分式哂限
琴日先哂完限斧,今日哂限法
0分

加你

三段 算啦

我寧願三段中限

岩岩用返隻子安變玩15星,都仲係咁撚勁
又雷又毒完全fit晒

應該愈係大節d活動愈hea吧，上年正月d角明顯比
聖誕高幾格，有音樂劍，夏龍，白龍白蛇弓，所
以大家都係期待正月角2016/2015神解吧

好似坐緊時光機 聖誕新角已經冇人理
舊角係咁摷返出嚟吹

子安變做用到, 算係幾勁下, 再加埋雷狼專
真係好好用~

可能下個月出正月角仲廢啲
就開始吹奏今年聖誕pool

chok仔

隻野不嬲勁 應該話sok成個pool都勁

聖誕後半倒數緊夏洛特1.0神解？

課咗小小姐

我記得出嗰陣一堆人話係廢產pool

白貓最後一隻變身士

咪呢道d人 咩一堆人

咩呢到啲人 呢度有人咩

呢度咩角出黎都要話廢
勁同廢都要踩係白貓post風氣
我就真係唔覺限法係廢產,一出嗰陣啲人講到最廢限

大家手持幾多惡魔武

不爽不要玩

得拳同劍

抽左900石一把都冇

咁我都想

0

屌我得口口同阿伯

我都抽唔到，睇緊斧，杖，龍騎洗唔洗換

睇錯 我屌伯伯個口口

不嬲都吹奏子安從未間斷過

斧only for an妹用
btw
an妹15星都係易死
就算開左執行mode飛斧一段都扣200
唔可以無腦咁玩

課多多時仲得了

換左把俾真冬🙈🙈😭

今日は[2人]激闘クエストに☆12が2つ追加されるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ ひと足先に遊んできました٩(๑❛ᴗ❛๑)۶ ボスにちょっとびっくりしたにゃ…

都係SOLO到15

尋日仲有人講到咩水母仲勁
原來已經N條片SOLO15星呪

有冇人有限斧..再用惡魔斧?

有條4分幾打完

出專未

中限未

熊貓過到既關就算啦

隻法好廢

中左 出專未

我刀角 拎左去派遺

用返龍女算吧啦

等咁多日先出就唔該比啲誠意

呢度咁多龜

問你怕未

惡魔武邊把最抵搵，萬用性黎講

槍比花花用幾好

屌你今日都未有專武出 出新2人協

1個鐘後手持惡武變午餐肉

變身士

只係換左把法武

頭先真冬個關有BUG del左game 之後係咁話我驗證失敗 但我又覺得無入錯ac 點算

棄驚

轉會成功
ip有咩app必裝？

高登官方app
白貓就唔使裝了

限斧食唔食到惡魔斧根性果200% BUFF?

諗緊換唔換返黎好

因為之前好似話過攻擊BUFF上限係500%

等限武啦

ok 再見啦

科學怪人大流行

係咪3點出武

請問re鳥去邊度㩒

設定 改pw果到 最底果個

嘩 把限斧專咁勁嘅

謝

有得出既, 官方仲唔早2個鐘係twitter貼片打飛g咩
嚇我唔到既

打完
又可以關GAME

限斧專
5%血或以下 攻防會+100% 異常盾x2

癌佬係果邊話想幫chok清含撚

佢叫雞叫到short左😰

仲上高登 = 你幫林早洩含撚

9up is so 唔識串

3

唔開心

有冇人有呢隻？
係咪好勁？

冇武抽唔開心

有，冇用過，見人solo 15星同親生女差唔多時間

拳，斧，變身*2，法*2

我又諗起聖誕抽武抽左好多下 一把惡魔武都冇 垃圾驚

呢次中咗幾多次限？

紅到走唔到 你懂的

出武都冇用，救唔返隻角

鳩嗡當秘笈

梨拳上top10未

梨拳會戰勝歸來 2017一定得

又唔出武器係咩玩法

到時神氣上修
1技比多1個盾

鳩白食屎

我抽600石淨出聖誕,普池武,真係垃圾驚

又冇野玩

TA囉 等你拍一分鐘打完十五星

今日有25石

做乜罰自己玩白貓

又多隻限 橙

不開心就不開心 也別勉強的慰問

但我喜歡這罪名

但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

嗚啊

希望在明天

如果想開心為什麼需要等

好溫暖呀 唔該巴打

睇kekeke先知有惡魔武呢樣野
考緊試太耐冇玩

別要不開心....

你是龜頭大將軍

呢個時候好想放圖，但做人唔應該落井下石

紫色的思念 突然演變成了白色的夏天
春

我俾碌鳩你含

成班自爆年齡

禾甘年十八歲

18歲天才醫生
唔怪得知咁多女食

雖然龜囝平時係幾傻豬

但係小毒今次認同

屌 見到張圖先知入錯post

😒😒

仆街啱啱先升隻獅2黑肉法黎玩 好撚勁 我冇點到HP
而家77LV 好撚好玩

好開心

星期5抽隻限法出黎撚幾撚
之後都係熄驚算

歐洲人

依家先睇到隻甘粕升盡得一千攻

明明回第二個post做乜回左係到

隻限法值唔值得追？已有斧
有多餘石

等埋專先決定吧， 我2隻都有 , 好玩度法 好玩d

聽講聖誕堆野神解完連15星都打唔到....

點樣唔比隻仆街咬？

比佢咬都唔痛 咁我都裝左感電無效戒同食左d石版

最驚隻boss開開下技捉住人

隻撚屌巨人落石同堆牛人放飛斧仲攞命x

課金係你唯一出路，一齊加入油王既行列

唔知有無睇錯
滴龍神解2技曾經見過4位數

霞寶寶再戰十年

滴龍又係開頭個個屌鬼但用落又唔差

pokemon go 而家先beta 完
但係條街已經冇哂人玩

打左幾耐

我會照用啦
龍裡面最中意就係小滴龍
好靚

隻法咁既攻速都叫好玩？
真係連包姐都好玩過佢

抽唔到 玩都冇得玩

即係有限斧
討厭的寶寶

矛牙
禾事0

想問下，2015聖誕英雄角，王子公主神氣左同無神氣有咩分別？唔見有改變目的係咪食玩家既顏色石？

原來你就係錢欠少女

mario出 白貓識驚未

del左9世啦

唔係賽車既mario

可能呢隻收得,下隻就出賽車

有廢過咩

有限龍專有白銀專 邊把適合滴龍用

一把有回血一把冇回血,你話呢

狄龍專

我見哩度＆巴哈都有人推白銀專 因為有+攻?
但Life story個youtube channel用限龍專
個人用返狄龍專 因為有解狀態 同埋襯D 但佢把專算唔算過時？

用過限龍專表示返唔轉頭

呢到有無網球王子

你的痕跡還在我這 像塵埃沒有分寸

今日 出 限專5星up

都無角，up 黎做咩

無角無石

人都未抽到

嘩 限斧把專咁勁嘅

先抽武後抽人

更新完咁多假load既

偷跑

無角又無石
寶寶

都冇角

又點呀藍血星人

滴龍用限龍專同場有隻花花真係好屈

無角呀

露卡反底時刻到了

抱歉啊巴打🙈🙈

...

係花花屈，唔關雫龍事

利申：我沒課過金

課成皮野玩白貓

小薯皮想望下大神隻限斧咩數值

沒課過一蚊，慢慢存
死好命次次跳唔夠1000就中

突左一下，沒咩彩星石

新手回鍋，依家練邊隻先好？ 上攻略網check d資料好唔update

我的眼睛

先將所持數升到300先好POST圖

等下次入替重刷

對住堆限都冇咩感覺 是咪要棄驚

有聖女牙膏都走去棄 好意思返來

喂,伯母尋晚好fit wo

燈燈燈

成萬石
我得幾千

而家好似把把都加50

留名等睇限法反cup

岩呀

仲加係咪有病

我0 點睇

呢個po唔拜唔得

斧玩完，法反彈

仆街 兩把都唔想換

都冇人

法反條毛咩

我都試過啲石得返2個位數
所以先禁努力儲石，
一個唔該，下次4000唔中都仆街

得招技 都未出被動

兩把武都好癈
把斧起碼HP50%以下200%攻擊啦!
唔係點算火事力場呀!

1市佢咩 淨係識比魔族buff
比其他都無咁嬲 招回血最搞笑

成地精

課

其實限斧把野好勁
殘血一開實滿血，加傷害冇用
殘血本身差唔多+400%攻上限，再加都無用
而且charge-90%回魔同放技都好用好多
最後魔族特攻令佢打群體魔族可以用移動s2都夠力
唯一弱點係未到30%血以下好尷尬

限法個把當素材算啦
利申：冇限斧

春

其實上面果個係skill技唔係被動技

被動2/3未公布

斧就算啦，協力玩控血係on9。
杖可以觀望下

屌你協力點控血呀。單人關又點解用限斧

我反而覺得呢2把都fit

真係好專

係呀 但冇人

D人想要既都比哂啦 攻速 spr
望下隻斧先

隻斧好撚難玩

你打15星野隊打打下咪變單人囉
同埋殘血有加成，滿血都有加姐
唔洗控血滿血咪仲好，安心打輸出
殘血你死回個時用一次救命咪得

幾時派石

而且限斧自帶-50%charge, 滿血開buff都可以變-90%

今時今日15星成場雷狼小丑岩石魔仲俾魔BUFF

作為限角武器
第3個被動係封兩樣異常狀態真係得啖笑

ha jor

日日都派緊十石

我唔換了

抽唔到人連武都可以慳返

有邊把可以當素材劍？

利申 已有把法杖

作為限角武
第2被動係加100雷傷
Btw, 抽左300得一把5星法杖，一睇係聖誕法個把黎，屌

將會好有趣

點解wings of hearts 決戰關打唔到 係咁error

限法翻身未？

今期應該有月兔法可以換限法武等神解
有限斧連專
有限法用返舊武就得

可能呢把係神解月見專

抽定換好呢....

換完得返1把素,月兔雙同金魚專

冇限法 第一把就出咗限法專俾我

點解呢次出限角會出到咁癈呢? 係咪想伏D 玩家?

今期限角同專武都好伏

把斧好撚勁

我睇返聖誕法個把杖被動都加50%攻速，spr+2
武器技仲有音樂buff
行support仲勁過限法武
廢事換

應該係諗唔到點救就索性HEA出

星期六日已經例牌無event
星期1-5有3日都係放置play
得番兩日求祈塞d角色event當送石
咁係咩玩法?

咪係..邊有石抽呀

唉 睇都唔睇換左法 升完先知中伏

白貓糞營運係第一日既事 ？

隻法好廢呀

出五星武仲要唔提升中四星武機會

糞就預左
都無諗過越整越濕9
又要抽角又要抽專
食得幾多老本

如果有限法 把武唔錯既

換左把苦 以爲好撚大力啦又50又100 點知打15星都係打到隻狗咁
用番龍女

有 拎去派遺用

獅3,聖誕,今期限 白貓真係控制緊強度

抽到聖誕斧把專 好似賺左

每次見到哩個柒菜金句都笑撚咗

鋪條路比掙扎一下插兩億

割 禾 青 。

好有趣喔

有愛問題, 就算當年真札把武得A+ 我都照換,
今次都唔例外

唔好提真扎把劍ok?
好後悔無換

換唔換斧好...好爭扎

隻限法連專之後啲雷傷都幾唔錯

鑽可以再儲,
但後悔係一世

把斧當毒斧用，打雷狼上下毒

SS 角唔連專托柒咩
拎黎睇都夠啦

笑jor

我換啦

唔玩咪唔會後悔囉清

以為斧武會自動壓血添

俾你放個大花火好唔好？

屌你

再抽

唔玩又點會提真扎把劍

都係4換1左
打落去叫15星清下小怪ok既
石版裝塊疊20攻速加埋本身武器50%
子機回魔都叫夠用

魔把武其實完美配到隻角

當年真扎把係咒劍囉

我都好後悔無連專....

仲乜兩隻巫女同滴龍遮d唔遮d
有乜居心

個post開始有生氣

忍唔住上水 吊神父老味
收嗲啦 渠頭

限斧連專有冇TOP3

好似救唔到

我去J先 你地慢慢諗

可移式s2打柱一野9萬幾，爆擊埋有機會有100萬掛

限苦 希望神解限苦冇咁苦

on9

南哥

月中先派左450石
今次執硬

15星冰結vip係限法

非洲人睇清楚依個人真面目
你地係到叫春佢係到撚緊限

抽左300石，早知換算

禾都想做藍血貴族

南哥假非洲真法老不嬲公開秘密黎架啦

上年2000幾3000射到個個出血😅

是咪搞錯左D咩 一把15石 非洲人都消費得起既野黎

是咪搞錯左D咩 抽一次用15石 歐洲人憑護照加15石即可以超低價換領專武乙把

雷加突 正廢物

先知早已預言 世人總是不願面對

盲目只看目前

雷加法 好垃圾

限法又諗住學肥鵝做馬
下個協就出雷屬白獅

嘩屌...天生30%
正呀屌

因為佢冇月見咋

第一次有鳩威過冇鳩

南哥㰽遊離棄我地

月見獅3槍花槍etc.都屌打啦
m佢老母vp咩on9限法on9專武

屌你老母 小夏同月法個期係咪唔撚諗住神解
等撚到正月都黎都未撚出 仆你個街

利申 抽唔到新限比我神解番月見撚下都好呀

越後出神解越勁 好似係

雖然比聖誕推翻左

基於無石
已換定把限法專等月見神解

刷左五百萬出左咁樣
留黎等月見神解

獅3槍無限開技+破防仲要全場怕突屬真係易到用條撚黎打都過到

其實限法賣點係復活+buff 解異常
如果以15星協黎講
有限法既隊通過率一定高好多
Even速刷隊都會有佢份（最多帶把上到音buff既杖，比如聖誕法個支）
隊友失誤死左首先有加強復活buff
二黎佢復活速度叫快
我試過15星都可以1救3
以保值黎講哪怕以後出16星17星都仲可以用下
反而限斧1000萬分散好似好勁咁
但15星已經去到極限
幾期打後 千萬傷普及左之後佢就冇用
而近期既解放睇得出輸出角日後可能唔比攻buff
到時限法價值會上升 直至第2隻強sup
限法弱點主要係普攻冇強化 同單機個時buff上唔到自己隊其他人 所以今期黎講限法價值會比限斧高

我吹唔落啦 有冇人接力

睇到保值大笑左

你居然覺得月見神解先過執笠 ha jor

用花槍死唔去 ，限法係同限斧一齊用

篇野幾有潛力

精統人唔笑...

下隻sup出左之後換個名又可以再loop

今期真係廢 唔好抽啦 我真係為你好架 留石啦好嗎
根據往績 正月池 應該幾勁

上年隻正月雞勁係邊度?

火力屌打牙膏 好似係

正月收到風有隻唔限血打5億

連左專由16分鐘變到8分鐘

1

2

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

由佢沈啦

16

斷左

限法連專都算正正常常呀....
比個異常盾係咪咁難

今晚打協

隻限斧手感差到
An斧 完勝

屌 有男有女既限
次次都係男最後比女屌打番

食屎啦

今次兩隻都on9喎

兩隻都勁到on9?

你又點撚樣呀

我覺得限斧幾爽wo

冇某D巴打講到咁差

抽唔中

1.一堆怪的異色版(亞種)數據追加
(大概是天使惡魔協力的)
【↑包括魔人(獅2boss)】

2.島數據增加
作者推測大概是聖誕後半以及正月島

3.追加了任務中的活動標誌
【這個不太明白】

4.
聖誕限定角色？ 3個【作者這邊用了問號】
之後可能追加新的數據←by作者
↑這個大概是像獅3島裡卡蒂亞大人那種npc在關卡裡的通訊對話(maybe)

有輔助角色在場咪好d
但手感極差 好似玩緊小夏1.0 咁

玩打王個d 一下一隻都有d爽度既
從來評價都係睇副本姐
等睇新協會唔會有克突克火怪（2-5百萬血）但弱雷
咁龍女應該刷唔到 到時呢兩隻限評價咪上返少少

我覺得手感幾好
係專武除左SPR+5之外有些少鳩

有250石

仲有島

我諗三月時,真係要棄船啦
MHXX 都出啦

聖誕

不厭其煩再講多次,隻法真係好撚on9

兩隻我覺得連左專都過得去
限斧而家儲氣打好過轉轉轉 連左專打魔族傷害爽到痴線
打十三十五星啲怪咁高攻 俾人打中一定去到30%以下

法師用緊金身攻速戒都可以接受 但係隻嘢唔受雷屬嘅話就要磨
緩回七百幾中詛咒冇咩感覺

兩把都諗緊合成洗咩好

留名等睇評分網落哂架再吹奏

人都冇講乜q武器

其實唔使攻速啦,反正武技都要keep住開黎上1技用
反而係斷線/隊友死左但仲企係到呢樣先攞命
得返自己都唔知點打

點玩應該都唔會係入替

佢夠膽咁玩真係會收皮

更新完之後乜鳩都load,我已經冇曬期待

節哀順變，儲定石等正月

玩唔玩都收硬皮架啦
我係佢就搶埋個尾水算

聽講非久必歐，如果咁快入替我咪一跳三 ...

抽未

我覺得限斧係爽在鳩咁大力
明知勊打屬都可以照轟埋去果度爽

SH

起碼唔使磨先

其實大部分時間都係周圍走
之後搵位一野轟埋去

抽限定的手 我甚麼都沒有

寶寶

聖誕入替

Pad又抽爛咗 冇山本
春

一抽出咗隻一護做乜鳩

抵啦

山本換你藍染 pm

今期雙限都俾人打壓到評價幾低..

扎劍還是扎雞神解先呢

白貓執先

最撚憎D街場限法以為自己好好揪淨係識開2技全場冇晒BUFF都唔開1技補返

有兩隻藍染 deal
Btw未有pm

屌哂你地

me成場呢係角落 buff都唔放

會員43唔知乜係雞

把聖誕斧 減左110%傷 69x防同佢地一戰雖然都好撚痛 大巴飛刀都扣8xx血
Btw咩亞打依關又幾好打 食雷屬 招反擊又唔易cut技 仲識幫手感電堆牛牛

原來開齒輪1技狀態淨係減30%傷

新限專？

聖誕斧把野 見佢有武技50%減傷盾咪拎黎試玩下

冚屋上唔到網 開白貓黎玩下先

真係唔知限苦神解打到乜撚 咩亞都玩左好撚耐 對住隻唔比打剋既冰牛兩次 堆野就算減左90%傷都痛

招反擊又真係幾堅 下下都幫到手頂飛刀 唔會冇反應/cut左技

中晒限斧連專 大家都係白色 不過有閪

限苦神解有狐拳個防buff

唔是我

小學雞上身呀？ 我都廢撚事彩你
繼續自high啦 47303

屌你老味白網比人斷廿五連

呢到冇乜人就唔怕認啦47303

最後已事過境遷

蝴蝶終於...

mario 隻on9垃圾game 都78

two g

佢出賽車我會玩下既

屌你老味條街唔好再凍d

小妹好記得 當時朱古力槍嗰陣都係咁講

隻肥鵝有魔BUFF異常盾高緩回高水傷嗰陣時夠話保值有排企...半年後睇返

jaga

都top10左好耐啦
好過呢隻top10都未入過

女兒身係弱啲

mario ok wor

打手?

有鳩女兒

有冇人日本app store又係轉菊花/load唔到 ?

其實肥鵝3d 立繪覺醒圖都幾靚
聲優好似都出名？
有時真是唔想佢咁快入倉

以前唔中 都會想課金追 依家真係冇
因為太密 依家見到啲限已經麻目哂
而且派石愈來愈少 更加冇乜石抽角
但強度一直膨脹緊 睇嚟愈嚟愈追唔上

冇課好耐

12月頭2禮拜好似加埋派500石都冇

On9打手?

駁吾島

啱啱好 聖誕拉一下 入替拉一下 抵啦

同一關要玩十幾次 又要記位 又接近零容錯
仲on9過白貓
最重要係冇咗咁多年玩mario可以自由控制角色嗰種感覺
不了

【公式】白猫プロジェクト ‏@wcat_project
今日は「Wings of hearts」の協力バトルがくるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
さらに、おせニャんも準備中です☆
大きなキャンペーンをご紹介するので、ぜひ見てほしいにゃ(ฅ'ω'ฅ)
#白猫

要自由控制我買3ds maker啦

一放低部機唔試，下次再玩就要由頭用身體記過曬d位
甘痛苦，寶寶表示：不了

唔洗問又係兩隻限速刷

求carry

淺井p頻道準備中，會介紹大型慶典活動，請大家期待。
.
.
.
.
.
.
.
可能又係為現充搞嘅主題cafe 死都唔派石 迫死毒撚

會盡快抽到

所以我咪覺得老任連自己隻王牌驚點解咁收得都唔知囉 課金唔係問題 同我講mario會自動行 自動跳過啲怪 ha jor
Btw, 3ds? 不了

Agger 認真玩嘅驚得pad

不過我都冇3ds

1月1all in or nothing

咪又係沒人去

nothing算

can't agger more

無石,唔nothing可以點

任課架喎

有諗過為pkm買 諗諗下都係不了
遲啲買vr黎玩fps仲好

都係辣殺

一個幾星期冇活動黎換取下個星期有大型活動 都幾有趣

一抽山本

請你走

【茶2霞無法施放復活】

- 12/9 21:00前全玩家 鑽石x5

- 12/9 21:00前擁有角色 鑽石x15

- 補償將於12/16以後發送

【復活時出現錯誤不具合】

- 12/9 21:00前全玩家 鑽石x5

- 補償將於12/16以後發送

【聖誕2016槍不具合】

- 12/9 15:00前全玩家 鑽石x5

- 12/9 15:00前擁有角色 鑽石x15

- 補償將於12/15以後發送

【突襲刃不具合】

- 12/9 15:00前全玩家 鑽石x5

- 12/9 15:00前符合資格角色 鑽石x15

(巴雙、星爆雙、小曆雙)

- 補償將於12/15以後發送

【追擊技不具合】

- 12/9 15:00前全玩家 鑽石x5

- 12/9 15:00前符合資格角色 鑽石x15

(茶2勇巳、$$$限斧、紅蓮雙)

- 補償將於12/15以後發送

我諗住買部switch

試問我可以去邊

想抽烈槍同佢瘋狂打網球

上面黑劍個list 禾一隻刀矛牙

走去玩白貓

唔好再話唔派石 明明今日就派咗50 石

有角有石 有石有角 有角有石 有石有角

隻驚同temple run有咩分別

Templerun次次個關都隨機
唔一樣
Mario係不斷重複同一關

之前Line隻薑餅人隻跑驚仲好玩過佢

最近玩番白貓，應該抽上面定下面個pool？ 揾過巴哈好似冇乜點講角色排名 啱啱抽到限斧洗唔洗再追限法？

任抽架喎

中了藍染已知足收手

你阿媽個波罩你啊

你扯

扯去等2點神up,一陣返黎報喜

你自己都抽左啦,仲問咩

個波罩係上定下啊

抽咗各十連咋，中咗聖誕法同限斧，仲有三十抽左右，所以求意見

抽武

報未

補償送我100石 我都抽唔撚到架啦

【白猫プロジェクト】☆4キャラもらえる!?協力バトルフェス情報!! 【浅井Pのおせニャん#31】

送4星

想貼埋條link去高登果邊,點知高登比燈泡我睇
ha

又要比藍血人傷害

$# 真係好嘢 神解咁虧 仲要出必中舊角

個禮物icon打協都會顯示,ha

係咪1/10機會中龍女

玩法:限定,合作角以外簡10隻角色(到sok為止)
係10隻入面抽一隻送比你

好似係咁

龍女有咩好j

斧又加20%攻 係咪痴線

成期獅2.0差佢一隻

突然派多二十粒石, 做乜事?

今日派50 石喎 樓上中bug？要report la

仲有30石呢?! 去左邊?

梨1.0

揀邊10隻好....中重複好dup春

之後話不具合角派返85石

但係我都抽唔齊lol

有冇整合

我終於明點解咁多假load
一切都係個局

係咪覺得呢排難中四星？
小妹懷疑啲load 係讀取你個box
見你老屎忽多角就減低中新角嘅機率
咁亦都解釋到點解啲新屎忽易中限
然後送舊角 再益埋啲新屎忽

老屎忽同香港啲舊客一樣 冇人權

冇限角揀既？

你覺得je

到底要點投

呢度好多老屎忽表示: 中限無難度

嘩，有聖王 果時為左佢開始玩白貓，點知果時已經出到小滴1.0

19號先有得簡角色
簡單啲講就係自選10隻角入POOL度,然後必中一隻
應該係每人獨立計算

拎番隻Maru雞先

梨雙都有

唔獨立咪係報復社會既時候

咩亞1.0 梨1.0 龍女斧x2 maru雞 viper1.0 黑翼 佳b拳

加多過福山同大頭算

本身有一隻夏日霞, 再抽一隻夏日霞咪可以放兩隻入隊

到時通街都係皇族法

揀D仲未神解既

Mr Brain冇Brain

星虹

終於有機會抽返amigo

揀都揀近少少既 神解都好d

1st角調整咗幾多次？

唔同職種WO
送果隻個LOGO唔當拳職, 變左禮物LOGO

過一段時間會變番正常

咁你試下選10隻重覆
抽完話我地知

日元 6.5723

幾次都係廢

終於有機會追番咩亞

想聽佳b用日文講廣東話

個活動杯葛油王

佢係由開ser就開始追齊？如果係就真係完全唔關佢事

仲未有天秤同暗咖哩

強度廚LIST:

-夏霞 黑翼 龍女 子安變 子安斧

等神解
-正月夏龍

仲有無

amigo

漢堡包

八爪魚 神威劍 太空人

當sok死

應該都係揀啲中左就可以齊set 既,

或者要番隻maru/汪汪放係倉

仲有人用sok角咩

大家可以講下自己一定會揀既怨念角，會冇咁易諗漏

新13星一開始就有兩粒石消你盾+一堆咒偶

全部都有點算？

老屎忽一定係頭嗰幾期 冇十連 2%
然後就到2014聖誕 正月 單吊正月紅蓮劍 正月水手斧

錯手未打完就發表左
我：maru雞、熊蘿拳、梨雙、真札拳、兔龍

【天使惡魔~Wings of Hearts~協力資訊】
總計：2100顆アンフィスバエナ

聖誕同wings of hearts D野都未有時間打

咪係,就係咁先頭痛

開頭好難齊架wo

雙 法都正wo

屌 係wo 溫泉神解呢？

有油就齊到架啦

咪傻 係都正月神解先 等緊隻雞騎變鳳凰

開頭要齊要禁幾多下 單抽2% 痴L線

一定要揀返梨精

等你拍片

一pack兩隻六星限
好行唔送

聖王
真扎拳
top0
勇叔劍
霞法
梅亞斧
maru拳

仲未諗到其他3隻

屌你單人關同協力都係一場廿粒石
咁打協把撚咩

我一抽入魂
連副acc 都中埋
但唔知係好笑定好喊
呢期個限咁樣

仲有寶石雞呀
但我想要暗咖同天秤

屌原來兩種石黎

幾型仔 有咩問題

2樣野來wo

絲打蠢啲正常 利申真絲

見到聖王先知有黑貓揀 但又冇得揀黑貓2.0

琴弓音樂斧茶熊黑肉蘿都冇1.0, 加埋茶熊maru同蘋果糖汪汪

剩低既仲諗緊

2.0係合作黎

第一次單人同協力關都要刷

比揀2.0既話我可以博下隻斧

SOK好似都係咁

我都好想要yukka

4突連埋專

中左係開心...
但係呢隻限評語真係

果陣咒斧升靠佢過

斧個飾物做咩冇封無咁撚狗屎

想要

D評分網打壓咋 信不信由你

惡魔斧就好似悟空一樣

100%血係超3
30%血以下係blue
31%-99%就算點柒都好 仍然都係一個撒亞人
2技點都打一二百萬

地球人點都冇得比

突然彈出嚟發功 有冇人去神父個空島cap圖

你之前好似唔係咁講架wo

見呢度死氣沉沉 我咪做埋dvd果份

你呃我唔到....
我正ACC 都有...打聖誕協埋個聖誕小丑身好大機會訓住過關

會唔會係你廢
咁易死用槍啦

火龍好似用咩都易死

我用AND 機..... 真係LAG 到出到轉轉轉

課金未

係咪有d牛有招令你回唔到魔

係咪異常盾/槍都擋唔到架？

識揀一定揀2015黑貓

無玩一陣又玩返,限角連專是常識呢句仲有無變

聖王

全部都係囡囡 放哂入去當復刻

用緊龜仔個apk 自動完場

聖王司令PINO黑貓拳香菜無得輸

限斧技術角黎
加隻限法隊友勁爽
滿血/殘血s2起馬600萬+ 又打得快
中血冇被動3都好，一野都200萬
冇sp一係近身一野3個波回一半
一係遠攻當弓手用 以前玩開水母唔難適應

免費送一隻俾你,但無限選好難搵10隻出黎

呢點其實重要
有人以為保唔到金身就打1

神父條瘟神好撚煩

lalala

是龜也是頭 是龜頭也是賓洲

今晚求文字情報

斧法先兩倍,但又要劍打頭突打尾係咩玩法

有無人知點解有黑貓1但無黑貓2㨂

唉

又要打好多粒
放棄

同朱古力合作 唔記得

咁睇台灣仔keke 點解會一下打過億？

猜猜我是誰

聖王 司令 半龍女 雫龍 霞法

amigo
amigo
amigo
amigo
amigo
amigo
amigo
amigo
amigo
amigo

難以置信
無霞法果d仲未del驚

首先一定要揀返黑貓1司令 普池就船梨精 星狸妹 活動就夏日狗仔法

今次會盡量抽佢返黎

黑翼,霞拳有曬
唯有選司令,聖王黎j

1/10chance

好似無得揀梨精!?

希望佢當普池

仲有xmas 米拉㪍主同正月大頭妹 風鈴
鳴哇

合作角,應該冇

龜囝終於可以拎返兔仔

其實是咪所有偏弱嘅限角都會被形容為難用得勁嘅高手向技術角色

x 米拉 正月1大頭妹 毒沼木星法 狗仔法 黑貓司令 風鈴妹 船梨精
好似冇乜淨

為復刻鋪緊路

ALL IN AMIGO。 完

話你_ _ 驚你嬲

但真扎拳同霞豬b好難選擇
兩隻角都係差佢地先齊set

通常d活動開完1次就會開第2次
下次可能就搞有償石20抽1

真扎係雞，霞bb係清泉

痾
拿

屌,開始打壓異常盾

反復刻果班人個頭仲甩得勁過堆角

蝦 巧巧笑唷

打條撚咩,D人見唔係斧法就走場
個個都法同斧,係咪未打過條龍呀屌

呢次爆部位無獎品喎
俾著係你緊係寧願快快手打少幾場啦

爆部位打快D喎但係

已經打哂2100甩

每1千石送一張卷 張卷就淨係抽你揀左嗰10隻4星
抽完一張再俾你揀多隻10中1

諗一諗 揀咩角都係過眼雲煙
比你抽中你想要果隻 你咪又係擺係到 証明到d咩

但係揀初代就唔同啦 初代有12隻
即係你一定會中初代是但1隻
咁你就即時升呢做老屎忽, 你話係咪呢

唔係

appmedia啲日本仔都話官方set斧魔報酬2倍on9

有咩所謂 咪又係訓住過

糞營而家出乜都俾人屌架啦
就算佢送石都有人屌手續麻煩

真冬咪屈機

講到好似選左就實中咁
10抽1呀

限斧咁on9
洗鬼爆部位咩

取消50石關呢步行得太錯

呢句珍

乜個協唔跌建石 又要人刷單機又要人刷協
on9

曲線 可恥

我拎住隻an妹入去r痕咋
條仆街仲要唔食爆擊

其實送角禁又點
睇唔透wo
又唔係buff 番之前d 角
又要有閃下閃下禮物icon 提自已食2手飯
愛角廚抽番黎都係擺係度姐
不如唔好搞自選
搞投票十隻 之後抽一
果十隻有得buff 仲實際
如果咁岩果隻角你有送鑽石

利申 9up

塊石板D會心

拎隻白龍入去新協俾人解究竟係咩心態

你想要amigo同漢堡?

點都輪唔到呢兩隻la 下話
不過10 隻人氣角要送既
人氣角又好似玩哂

D撚樣都白閪癡

已經吹捧到限斧一定要配限法

白龍法好似好啲喎 又食到兩倍up

收到風 下隻限有限法support+限斧火力+霞拳距離地圖炮

你呢個配置似月兔神解多d喎

有先得GA

三隻小夏，白龍雙，夏霞，黑翼，龍女，兔龍，白銀龍。仲有一個位揀咩好

上面咁多野都冇仲未del驚

又燈

你係岩岩玩冇耐？白銀唔好制 冇專既話 除非你鐘意埋佢個人

好辛苦先執到5隻

推到執笠

收到風下次乜風都冇 執笠

top0唔係唔要阿

有專先係top0咋嘛

1001

。。

白龍法個buff係得自己有

最後一跳
男人法

黑貓同我有仇 我一隻都無 果陣我我allin ga

機會黎啦 飛雲

1001諗個有創意嘅topic 啦

黑劍腸我力量